[燒錢台] 手袋分享區(11) 請善用不推文回覆

上回提要:
歐洲買celine開始要配貨
card holder推介
巴打想買chanel cf比老婆

上一兩個post有絲打問過仲有

我都買左依隻色boy card holder 呀
每日開心使用中
又係因為依隻pink 先買
反而Sa叫我買黑色 話粉紅色好快污糟
但真係易污糟 用左一個月邊位易黑 要搵野抹下
因為我已經有個classic 黑色短版銀包同埋黑色pouch
所以唔想又買黑色

搵sales 留定Walkin 快

你個boy card holder係咩皮 會唔會係皮會影響會易污糟
同埋card holder成日拍既話都應該易污糟d?
個Ba話呢隻牛皮仲有層薄膜係上面 都無咁易污糟
反而入面就要小心d
覺得銀包買seasonal 色都可以呀 因為classic 銀包唔算難買 但seasonal過左就無
今季Chanel出左好多粉紅

都係牛皮 同你一樣色一樣皮
唔知點解用用下有一點點黑色
可能我用得粗 我已經冇拎黎拍卡

抹唔抹得返？用咩清理？

上個post有絲打講triomphe
我覺得其實只係轉咗個扣嘅box

比絲打燒到 好想買celine frame bag
睇中左藍白/綠白
隻色夏天孭好似好正

用抹羊皮既皮革膏唔得
牛皮唔知用咩好 試緊唔同方法

好似Celine clasp

我跟過呢個台妹用無香料cream抹，效果都ok

chanel? 呢排應該walk in都得

唔知點降覺得呢隻色加呢隻皮望落有D假嘅感覺
所以買咗第款

我覺得係因為加左層膜係上面 好似有d膠 比平時普通牛皮無咁一粒粒突起咁但我拎classic 黑色牛皮個隻我覺得用落有d老

絲打影到個銀包好的骰好靚

買咗人生第一個chanel袋 買咗荔枝牛皮銀扣boy
見到竟然有貨就無諗咁多了！竟然small/medium size v紋/菱格都返齊貨 大家要買就快手

綠白睇相靚好多 當初都是睇相被燒到
但真係好易污糟 同埋佢係偏黃 唔係完全白
但真係好輕同放到好多野

有無絲打知高啲嘅女仔coco handle small 斜孭得唔得
本身諗住買boy 去咗海港城個間超齊貨
但試完上身覺得細嘅真係太細 medium size又好成熟Carry唔起
但個陣完全諗唔起Coco handle無試到
如果廿零歲女仔你地覺得coco handle好定 business affinity好？
覺得 business affinity幾young抵買又幾好裝
諗咗好耐但真係好想買個Chanel
coco handle
business affinity

我覺得handle好d 始終都算係classic 又過多幾年唔同age gp 都仲用得 又係遲買貴多幾千個種 business affinity 好似都有d brand 都有出差唔多款 young 既話算下classic flap? Vanity case? Btw 高既話square mini 可以唔洗諗 我見到人側咩好似幾q咁 我一上身 到左肚位

Coco handle 好d，girly d , 返工都得，出街著得靚靚地又得
boy 其實易襯，比較casual d ,
我都有個boy , hea 著都襯到
Coco handle Small 唔洗三萬抵入
上月返貨我都買左黑金

咁我搵日再去睇下Coco handle先
唯一concern係條繩太短
上網見到有人斜孭個handle會頂住個胸

Square mini真係好的骰可愛 但一試上身

我真係o撚左 個sales 同我講條帶短只可以側咩 我仲問翻佢我見到人側咩喎 佢話你呢個身高唔得 btw gabrielle新個size都可以一戰

可唔可以影個袋睇下

尋日去睇vanity case sa話細果個裝唔到iPhone plus
iPhone 10都係勉強裝到就滅左火
個medium 係好大 完全唔似一個化妝箱 似個野餐箱多d

呢排有牛皮?

係咪無mini？

好想要cf smal係咪一定要去外國買先有機會

買咗呢個牛皮
但買完上官網搵 完全搵唔到

小牛皮黎
之前買boy 個時有小牛皮同荔枝皮揀
最後揀左荔枝皮

有

無睇啊

仲未開箱 開咗會影

我以為呢個羊皮
我都係荔枝皮 好靚

扣係做舊個款？

點解要管嘅
照你咁講 你屋企人掛月結單已經好過份
而且買嘢都係開心事 屋企人好似over咗

用自己錢關佢乜事？！

Yes

有無新扣唔做舊款個人唔識欣賞做舊款

唔止個扣
條帶仲柒零美感

但扣真係好樣衰

係喎 我都無留意到
個扣好似搞到成個袋cheap咗咁

New celine style真係好柒
唔湯唔水

毒撚唔夠膽行入去名店

宜家應該好好服務，驚咩

呢句真
早兩個月第一次入名店
啲人都幾nice咁

鍾意嗰款就買
不過要留意隻花紋...歪歪斜斜
揀個好嘅先買 tst 應該有五六隻

一陣去行下先

Chanel 好nice 唔怕
而家冇左大陸人仲好服務

之前買 覺得chanel time square sa都幾nice

TST 多野睇定CWB

買袋都要分期就唔好買啦
又唔係必需品

一炮過啦 Chanel 冇分期架
同埋規定自己一年買一個袋
我今年已用左quota

我上個月去 個女仔應該好新
跟到我貼住行
dum個圈即刻走
做生意唔係咁做的

行得貼真係趕客
通常有野想買搵返買過野個sa算

我都係成日都唔夠膽入
驚俾人睇唔起

我見無人咪入去巡個圈
點知比個女仔搞到一分鐘就出番黎

睇完，原來Boy Chanel 咁q 細個裝唔到野咁

o

通常Chanel 買Classic 款式定Seasonal

從來唔會分期
有能力先好買

呢個好似仲好，上網睇d 間格唔錯

咁分期又唔等於冇能力嘅
如果係免息分期可能仲抵
最緊要自己計好數

我有，都幾細，不過價錢係幾抵，入門款
平時我放電話+卡片套+鎖匙+紙巾+1枝唇膏
塞到爆晒
銀包都放唔落

啱啱去element Celine又真係有幾個frame bag燒燒燒

想問有咩色呀
唔該絲打

啱啱買咗chanel 2.55 mini size

有無人見到依排chanel mini 20 黑色有邊度番左貨之前問過個sa無

腦容量好細 仲有一隻色唔撚記得左

你好錫老婆呀 佢一定好鍾意

絲打們覺得呢個點
頭先喺門市試左 條帶長度啱啱好
同埋好鍾意啲珍珠好想買啊！！

正呀 我諗住買藍白色
唔該哂絲打

別人的老公...

好靚 但係咪裝唔到嘢

我都好鍾意珍珠所以我支持你買

覺得好靚啊 唯一缺點就係容量
不過自己鐘意 買完會用既就去馬啦

啱啱好打直裝到我部iPhone
可以擺埋紙巾唇膏個啲 尿袋就可能勉強啲
但我好鍾意呢啲細袋仔

係啊 個sales又講到呢啲season款遲啲有機會冇
搞到我心郁郁 但其實我搵得唔多 明明應承咗自己下半年先會再買袋呢個細細個都二萬幾啊

有冇上身圖

如果裝得落就ok啦
啲珍珠真係好靚
個袋又的骰

如果d 金屬唔係vintage 就好

今日都去左睇

細size正方形好似得意啲

幾錢呢隻? Thx

我男朋友話長靚啲 但我都係覺得正方形可愛

買

買咗白色真係好靚

冇生意點都要nice

有無圖

hkd20500
減左價

第一個都幾靚喎

補充返 一開始frame係賣緊二萬一定二萬三
上年就減到$20500 ，唔係話最近減左價

羨慕啊我仲諗緊細細個袋值唔值個價錢
但又真係好鍾意

白色平好多但白色好快打柴

係架仲要羊皮
不過真係好鐘意同好classic Chanel style
所以啱自己style嘅話都值得買

第一個係Ruby/nude 實物nude個位會再米黃少少
但真心靚

本身handle其實唔係好啱斜孭因為個手柄會頂住啲尷尬位置都係建議側孭利申：有mini coco handle

呢度好多絲打燒ruby/nude，搞到睇睇下都覺得幾靚好特別⋯⋯so far喺街未見過人咩呢個色

大家點睇Celine Luggage bag
最近睇中左呢款 好casual
但係又十五十六

真係好醜咩

我覺得幾靚wor
不過我無錢買lugguage如果有我都會買

我覺得好靚 不過怕個款舊

諗住星期六日去element睇下實物

歐洲買退埋稅唔洗13000就買到

靚呀呢個拼色

袋
包

諗緊買chanel classic card holder當銀包，但又驚唔夠位
定係索性買classic small flap wallet好d

尋日問咗sa話兩個月都無返貨喇我都留咗電話 希望有貨啦

大家覺得Goyard mini Saigon 如何？

個袋好輕身 細袋黎講都好裝得
電話 銀包 鎖匙包 紙巾裝完都仲有位淨

靚！本身糾結緊呢款灰色/chanel boy

我都諗緊，但成日用細袋好似用card holder冇咁阻掟

我就係黑啡同紅色
但佢好似仲貴過mini 17

牛仔衫褲通常最易染到個袋
chanel gabrielle果個質地勁易黑

平咁多?!

1550euro咋香港買16000

大家點睇faure le page?有無人買過？

上年有去睇過 其實我又覺得唔算難買
基本上比全數後訂 大約一個月就有
但最後無買到 因為個Sales啲態度麻麻
係咁催你比錢訂咗先

尋日去半島個間 可能最近生意唔太好 佢哋啲態度都幾好 ,PP 嘅女Sa就真係麻麻 反而有個男sa 超nice超好人

早排買咗個灰色luggage 覺得返學用唔係太casual 諗咗好耐買barcelona/gate 定trio好 想搵一個裝到嘢實用得嚟又casual啲嘅

你個luggage咩size，luggage其實都唔算好formal姐，睇你點襯姐

返學最大要裝咩先？Barcelona/gate/trio都唔算裝到好多野for返學咁喎

nano luggage~ 其實返學都唔係話好多嘢要帶 電腦都係手拎 主要係想買個低調啲嘅款

luggage 重到舉重咁,仲買唻返學

三隻中我覺得最低調既係Trio
設計簡單易襯 袋仔細細但真係裝到都幾多野
Gate個袋形其實都幾影響個容量
我覺得無Trio裝得咁多野 同埋佢有一定厚度
有啲人會覺得大舊 你要睇番自己個身高襯番

我睇開箱片都覺得trio好神奇 望落咁細但長銀包、縮骨遮、相機都裝得落

睇圖唔似摺痕，似係塊皮本身有缺陷

luggage算重咩？
琴日試個帆布夾皮覺得還好
但我唔知有咩袋可以仲輕啲又有咁上下容量

你放係盒？
定有野壓住

係呀 我成個packaging都無開過 今日先開咋

係好少人孭 通常都係啡x白
不過frame呢款我眼見都唔算好多人孭
本身我都諗住入Ruby/nude
怕自己Carry唔到買o左Velvet/desert

入o左番黎報告下買o左咩色

你買果陣有冇check過

但可能搵代購 平幾3000幾錢
但又覺得喺香港安心d 好矛盾

無好留意後面 佢話係新我無check得好仔細

好我試下先 我無放野係上面呀 因為我成盒野仲放係紙袋入面度

你有冇相熟代購先 同埋你搵完代購買會唔會懷疑?
如果會就比多少少買個安心啦

下次唔好咁傻豬 買袋唔同買衫
你試下整唔整走到 整唔走拎番專門店問下喇

依加whatsapp個sa問下先

下 會頂住咩位置呀？
我鍾意啲袋可以斜孭加有handle

新版luggage輕咗好多呀 仲減咗價！
唔試過上手真係唔知 我上次喺shop拎起勁驚訝

我之前買chanel羊皮 我同sales都check過冇事
但返到香港開箱又有條痕 可能喺箱入面刮到
但放放下佢又唔係好覺眼 你睇下放耐啲會唔會消失？

好 我拎出黎放下先 thanks 絲打們

你會唔會拎去專門店問下有冇得整？不過都好在係底唔係面

Nano luggage 我覺得好好用 裝到野又好襯
係條帶長左啲

我都係咁諗 當安慰下自己
岩岩whatsapp左個sa 睇下佢會唔會覆我

係喎，上次拎上手係輕左
減左價咩。。。幾錢呀依家

Trio 真係好神奇
好似百寶袋咁
買咗返嚟只會愈嚟愈鐘意會

見到官網category冇咗trio 呢個選項
過多排會唔會停產

如果想入手BV Arco
29 定 33好啲？
唔會預拎嚟返工 因為返工有海量野拎
只會出街先用

以前nano都成兩萬架！
而家買 mini 都係萬幾蚊

想買人生第一個名牌袋 有冇好介紹 希望一萬左右🙏🙏🙏

如果淨係出街 我會覺得好似29好D
可以多種拎法同埋Casual d咁

絲打 你想搵啲咩款？同埋你平時打扮係咩style? 有無偏好邊啲品牌？同埋對容量有無要求？

好多品牌都有出一萬左右既款
但想知到你自己既喜好先
以我自己黎講 我會覺得Celine啲款幾好既
佢地既Trio, Cabas 都係一萬左右
容量唔錯之餘 又簡單易襯
另外就係Loewe 都有唔少選擇
個人比較鐘意mini hammock

其實我都偏好29 佢有長帶覺得好實用
佢個size 似唔似nano belt?
Belt 太公廁覺得入呢款好似得別啲

我都係呀 鍾意有時孭得攰可以手拎

平時都係causal wear多 想買個中細size既袋 可以襯裙襯牛仔褲
我都有望過Loewe mini hammock幾靚

或者手挽

有無人平時戴好少野出街
我可以成個袋得個銀包 airpod 同 cardholder
有時聽緊歌 cardholder放嬲袋 打開個袋得個銀包

係 特別係條街多人 側孭驚比人刮花時 手挽好好多

我都鍾意用細袋
card holder細細個好靚
不過wallet唔係大好多
同埋有時拎coupon出街好似wallet方便d
所以都仲十五十六緊

nano luggage邊度重呀

同你幾乎一樣 不過我多枝唇膏
但最近出街帶多左濕紙巾同酒精搓手液

重就唔係好覺 不過條帶好長係真 我160側孭時要綁一綁條帶 如果唔係就落到大脾

想問下絲打係咪都會有保養？

買咗年半 但我唔係成日用 暫時未見變色呀

依家唇膏都唔洗 戴哂口罩

我有睇過呢個呀
Btw絲打你金屬塊膠係咪未撕

你搵下others嗰度有無?

我都有呢個 都無啦啦有痕呀

想買Boy chanel card holder
但自己平時都多散銀
會唔會有其他選擇?

好靚呀
仲要係巴黎總店買

影相時第一次用 出咗街先記得撕

好靚
絲打 巴黎總店貨齊唔齊呀
依家睇中cf 20 黑金

Hi~
呢兩日有喜事 成功得到dream job
所以今日人生第一次係hermes買野
買左條金金Kelly belt
已經超級超級開心
有無巴絲知邊到會易啲有Lindy 26

靚啊靚啊
絲打其實個袋好無用啊？
我幾鐘意呢個系列 諗緊入手呢款啲crossbody個隻

160 肥底 完全斜咩唔到

我好易變心 已經轉咗想買Cf 20

好呀cf20都靚 我唔係肥底都想買
但係香港好似唔係成日有？

你買條belt果陣有冇順手問佢(雖然belt唔當配貨)
但Lindy我見d blog話唔算好難買 只要你遇到天使SA
不過冇買過Hermes真心唔知邊度易d

有啊 佢似真心無貨
不過其實我都暗暗希望佢無貨
我仲未ready 用一個月糧買一個袋
月中去英國做野 諗住到時又搏下

去英國搏下
你會唔會借d意去埋巴黎

都有啲想 eurostar應該都唔會好貴？

最平可以幾舊水就買到票 但越早買就越平
可以考慮下 兩個零鐘車
巴黎左岸分店聞說係服務最好最靚
應該易d遇到好SA

其實我本來無諗住咁快買hermes
計劃三十歲先會入team 想當係自己圓夢既禮物
但係Chanel celine都買到七七八八
Loewe fendi中意果啲款又偏boxy 硬係怪怪 puzzle and by the way 我拎住好似拎個枕頭出街咁

等我計劃下英國同巴黎邊間易買啲先
如果係果邊買左帶唔帶成個盒返黎好呢你覺得

上網見到啲人話係法國唔洗配貨買到constance
祝絲打好運呀
等你好消息

我諗應該齊，
佢話尋日（25號）全部新collection全補貨

未知呀，尋日先買
但SA有話上面個軟皮係冇咁易刮花，
但係個硬底D皮就要小心啲

呢隻皮好靚

想買個最basic款既cardholder
如果大家揀 會揀邊樣
1. Celine cardholder storm色
2. Chanel boy 黑色
感覺好似Chanel可以用得耐d 但celine又young d
揀唔到買邊款

同埋見大家講trio好心思思想買
但佢個隻皮會唔會好易花
因為去過幾次專門店個display都幾殘下

呢個lv係咪唔會再有 好靚

Gabrielle
下面果款...唔識欣賞

隔離post

已開業6年名牌代購ig黑店hgt正仆街

各位絲打記得小心 最好唔好幫襯代購

其實不嬲都Nice

帶啦 個盒都好靚

呢排lindy 勁多貨wo
上星期Central PP H都見到L26
早2年我都係walk-in central 問有冇L26就買到

我朋友都叫我咪去lee gardens架啦
最想買都係m8色唔知仲有無

Hermes picotin 想買大象灰
香港係咪要配貨？

Constance wor
真係超好彩

我啱啱旅行喺日本買咗個vintage cc長銀包，越望就越覺得唔夠漲。
絲打們幫幫手睇下真定假。

覺得e個by the way好得意呀
係Fendi kid 不過check過個size同mini一樣
而且個價錢好抵玩

本身好想買
但近排比你地燒到好想買frame
諗緊佢定frame bag好

唔駛㗎
巡多d舗啦

本有個valextra iside同Gabrielle個型差不多
諗緊會唔會重覆o左類似款

Frame

frame

咁又真係有d似嘅

聽住先

唔係香港買的話 拎番鋪頭保養要比錢

Lv今期新款，入手得過嗎？

呢隻色好靚
不過我唔太喜歡frame 太四正

Chanel靚啲

好可愛
就算lv monogram但都唔覺老

香港賣19500不過要等3至4個月先有貨，諗緊入唔入手

放到啲咩？
會唔會好細

去過門市睇，都放到好多，不過要等

我本身覺得lv好老餅
但呢個真係幾靚
仲有佢有一隻圓餅袋都唔錯

不過我都係留番d $買chanel

咦 咁我都去睇下
怕訂咗到時又有其他更想買嘅袋
過三四個月又有新野

門市有得試，上身係靚，不過真係三個月後可能又會有新寵我係尖沙咀睇

今個星期一好似喺tst見過

佢攞出黎俾客試，但買就要訂貨

有冇睇過locky bb

li D ig shop真係好賤格，
明明賣假野，
但講到係vip贈品，你班平民唔識野

$4xxx一個birkin
信係真嘅都真係要驗吓個腦

想買個散紙包俾男朋友做生日禮物，有無咩好介紹

勁賤

你唔知唔代表冇！因為你地未去到買幾十萬貨既地步

見絲打講起代購
我有諗過係代購買Kelly
始終咁貴既袋 我有指定想要既顔色同hardware
又真係無咁多錢同時間同d sa 慢慢儲spending 玩配貨
但睇左幾間代購好似ok 但一直又唔夠膽搵佢地買
始終自己唔識check 如果買左假野真係喊出來
唉睇來我同佢無緣啦
有無絲打有搵代購買h既經驗?

賣假貨仲要咁寸嘴
祝佢全家中肺炎

決定買trio之後又糾結買small定large好 large真係實用啲但孭上身硬係覺得small好睇啲 呢度有無絲打用緊？

有個large trio
差不多係everyday bag
好用又易襯
Small 係cute d 但買得呢款都因為佢實用
你small 夠唔夠裝? 夠就買自己鐘意既啦~

有冇絲打試過個袋咁樣成塊皮刮起左 會點樣解決？
唔小心比相框個角刮到 問過chanel話咁嚴重唔會整 見出面啲手袋維修鋪都幾多選擇 有冇絲打有邊間推介 同埋預大概幾多Budget

睇自己需要 多唔多野裝
有個細既 覺得真係都幾夠用
我連細遮都放到入去
其他位仲擺到好多其他嘢

咁厲害可以放咁多野好似好正咁

無吖，本身對lv無咩興趣，係俾呢個袋吸引佐

locky bb個鎖頭如果再細少少就岩岩好

仲要好多個page都話疑似停產 要快啲買

咁唔買

想買Chanel woc
應唔應該係香港買好
上網睇香港同歐洲又好似差唔得多咁
同埋想大家推薦買銀定金好

Chanel 香港有貨就香港買啦
價錢唔差得多
又可以隨時去買

邊度最抵買

我都諗緊買small
但個皮係咪好易花
我諗住買黎粗用

我都係呀 睇左幾間
不如大家share 下

好多人買流四架！
完全理解唔到用假野嘅心態

我睇過有一間叫 pso luxury 同bagsholic
似係ok 咁 但都唔敢買 有無絲打試過?
前者好似有實體店
但我追po 有d話有實體店都溝貨賣

買銀型d

佢都話停產話左成年，但keep住仲買到

我覺得個袋細左啲
肥底孭好似太細

同呃nes啲袋一樣咁假

唔夠漲係咩意思？vintage正常啲皮都會扁
你係邊間買？日本中古店好少假野 就咁睇個貼唔似假

有 覺得佢同goyard都幾相似個感覺
雖然歷史來講佢長好多
同埋比較小眾唔會一街都係

想買個紅色袋
斯文款嘅
大家有冇推薦 睇左好耐都冇咩岩心水

Elaine hau夠買成幾十萬貨啦
人地sa見佢黎打開哂櫃任揀
都未聽過佢有贈品

有冇絲打近排去過celine 知道frame bag幾錢？

我都想買small
諗緊買咩色好 黑/灰色

本身有個黑色皮袋

個袋角位會磨花

代官山！因為我發現類似嘅銀包款內槓喺啡色，但我嗰個入面係黑色！！！怪自己心急，依家想求證真假

我送會送嘅，
但一定唔會特登整條line整啲cheap D 嘢去佢送俾VIP，
做得VIP會唔會貪你啲cheap野啊，
VIP先有嘅嘢又會唔會賣俾你啊。

件事用諗嘢都知唔make sense,
我唔明點解佢可以講出口,
而expect有人信

你去試孭下 上身先知嫁

早兩頁(定上個post?唔記得)有絲打話係$20500

上兩個post好似有絲答過話呢d vip gift即係賣緊假野，但佢地唔可以公開講自己賣A貨，所以就話係vip gift

呢間個profile仲話批發可pm
邊有咁多vip gift可以比你批發先
真係當人傻仔

唔係㗎，
佢都大家都係平民，
冇見過世面，唔識野咁架

真心當人on9
VIP gift 送Chanel boy 真係第一次聽
可能我見識少啦

我都有睇開Bagsholic
好耐之前幫佢地買過slg 冇乜問
但聽聞佢地最近有溝貨賣
同埋佢地都幾貴

即係以前果d “直接同廠拎貨”
用黎呃妹妹仔嘅姐

已開業6年名牌代購ig黑店hgt正仆街

#215 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離post真係有個vip gift

唔好意思代官山既邊間店？唔係好熟果頭
唔同年代既設計都唔同架，好似cf咁，黑色皮的話2012年之前都係酒紅色內籠，但2012年後會有酒紅、黑色內籠
未必咁樣係假

見到上面有人post依個好靚！

Elva好靚，錯重點
好想野生捕獲佢

真佢一拎 燒着左我

我識得有人係dior vip，vip gift通常係啲唔太值錢既野例如見過佢收水晶球、情人節朱古力，仲有絲巾etc
都有見佢收過手袋但刻左佢個名（類似elva呢款）

所以根本冇可能成個手袋送俾你，就算有，又會唔會俾佢搵到咁多vip gift黎賣

你係唔係講緊我

近排LV生日月會幫你係VIP房訂埋蛋糕搞生日，個餅通常係R字名個間法國餐廳出品

睇落都放到唔少野

好似裝得多野過woc好靚

我有冇睇錯價錢

睇過呢間嘅店主上身圖，肥底，啲衫好唔靚，公屋公園背景，仲要啲角度影得好核突。即使係真嘢，睇完都滅晒火

想買
但應該好搶手

LV speedy 30做返工返學袋掂唔掂

想問吓各位知唔知prada銀包隻字甩咗啲油有冇得救

停產？都好希望Chloe研究下整啲無咁重既mini bag

我都係 有冇得拎返去專門店整

我都甩左。用左一年多就甩了

唔會再出 係咪即係停產？
但我覺得呢個款好靚 啲色又靚 仲諗住做多一兩年野先買

真心 chloe 啲袋真係得個款
聽到好多絲打都話五金、皮嘅質素同價錢唔乘正比
同埋個個款都好似好重
我之前都對chloe 有興趣 但聽到咁多絲打對嘅評價之後都滅咗火
有更加多牌子值得投資
例如Chanel Loewe Celine

諗住買第一個chanel袋買邊款好
cf最經典易襯但係好似好易撞袋
boy之前幾鍾意但係好似唔係太裝到野
Gabrielle最有興趣但係驚個款好快out
有無絲打可以比下意見

Chloe我之前都諗過買 但個fd買完佢個圈個位好快壓到有印我就即刻不了
覺得呢個價錢有好多其他選擇

有冇人知金屬hi到有黑色印可以點處理 不過放得好少野

佢9:30有講

利申:我無試過 唔知係唔係真係得
記得之前有睇過咋

禮物佢個牌子送俾客就有，咩商場優惠個d，個堆一線大牌子，Hermes,Chanel LV，9成9係唔會參加，睇d商場會員app就知。
其他牌唔清楚，LV黎講因為娘親買開，所以知道佢地送得d野通常都非賣品，完全唔會係貨架上見到同款，一人得一件（裝飾品，家品，皮具，應節物品之類）。一係就個份禮物未係市面開賣佢就預先送俾你同埋有d禮物會印左你個initial 上去(試過收未有得賣新款香水）。節日好似個客生日，新年，中秋，聖誕，母親節同佢公司活動都會送野，當中有平有貴，最近仲有手功勞作要自己DIY。
但係好肯定咁講送佢賣緊d貨係未試過

睇完佢ig，成個大陸妹咁又懶寸咩平民唔識野

Chanel 草鞋有沒有絲打買過？
值唔值得買？
想買Classic 色，但香港成日冇
腳有d闊岩唔岩著呀？

Chanel真係有個魔力 一個袋係會愈望愈好睇
Vanity case 同 19 bag愈望愈好睇
19 bag仲幾裝到野

呢個真心平靚正
不過好多人都想買，相信好難買到

應該Cf少過boy？cf double flap wor

想買 性價比高 裝到電話好吸引
又幾的骰

同意呀
19bag 好似容量幾大下街多左人用
但之前好多絲打都話唔好睇

但係呢個好似唔係classic?諗緊如果第一個chanel買唔買佢好

我開頭都覺得唔好睇
覺得佢無classic款咁好睇
但依家愈睇愈覺得好新創新感覺
有fd有用 佢貴boy小小 boy裝唔到幾多
但佢堅裝到野

有興趣呀

係Chanel Classic Flap Small 銀扣先岩
對唔住

佢個small size 容量勁大
見人地咩白色好靚 boy medium 先裝到野

啱啱海港城分店都有貨！ 呢排真係超齊貨

因為已經出左黎做野咋

我覺得old Celine

最近小妹struggle緊peekaboo or celine 16
覺得celine新designer最靚就係celine 16
越睇好似越靚

celine有諗過luggage 但出左成十幾年前
box我就麻麻

有無金扣羊皮好想要

想問下各位有Chanel 草鞋既絲打
你地對鞋著著下會唔會鬆？
去左試 37又太緊 緊到唔舒服 38又太鬆
最後決定諗諗先

真係？
我仲想聽日去睇

luggage 覺得都幾靚 佢出左新色
我中意vintage野

個frd同我講話見到有代購咁講
打咗去celine問 佢話係賣埋今日
不過佢話有啲客訂咗都會呢幾日去拿
我諗佢未收起哂嘅
絲打想買就去問下呀

覺得peekaboo 女仔點都要有個，我都諗緊買咩size好
細size casual 定formal都得
因為太多細袋想買大袋

俾我揀我只會買mini
因為我怕大袋會重

好想要 有無人知幾時返

如果闊腳係咪唔岩著？想買

frame bag真係應該要收番喇 ig見到好幾間有代購都咁講
唔知係咪Phoebe會有新牌子所以Celine連少少佢既痕跡都唔留低

係 sales話三月會收起唔再賣
好彩趕得切早兩日買左
Old celine 真係好正

媽媽袋用Chanel shopping bag好定goyard St. Louis?

goyard夠輕

沉左落底推一推

唔知19仲有冇藍色冷毛款 好鍾意 但官網唔覺

我都係琴日聽到frd咁講即刻去買 好彩買得切
絲打買咗咩色呀？

依家真係差好遠 以前既低調簡約係好長青
仲有個logo冇o左果撇即刻冇曬格調

買左咩色呀

岩岩去左海港城問 SA話冇得買啦
直情係唔比賣

你遲o左

啡白
想要抹茶綠 但sales話19年都係年頭返得一隻 所以都係放棄搵

真係要咁既話就收皮啦
新celine d款柒到狗也不屌
無哂phoebe 設計既袋唔會想買

啡白好睇
四季都用得

留意佢新brand

係咪真係有佢離開左celine唔知佢去向係點

想問下大家覺得邊個款好啲？
兩個我都仲鐘意 揀唔到 唔該大家

Gucci
Loewe

Loewe

Gucci太土豪太大陸
Loewe有貴氣d

Box係咪都要收

19皮款真唔得 實物睇勁假

box仲出緊新色，同有新teen size，我估應該有得留底

Trio會唔會都冇

去完海港城 我打左去element問
SA話frame有貨都唔賣得

之後死心不息去左間代購睇
但又唔想買代購 藍白色實物又好似冇相咁好睇
而家諗緊 不如買puzzle算

應該有 話佢面試緊d designer

box係賺錢款 仲有新色應該唔會收

一係Barcelona

Barcelona我冇乜色鍾意
黑色袋又已經有好多

頭先去左loewe試 medium puzzle
我阿媽話puzzle襯我多d
搞到我1516

puzzle Small都夠做啦

Small同medium我都試咗
可能我肥 孭medium好睇d
同埋冇想像中咁大

咁買medium
睇中咩色

Sa話偏細 我著開37 第一次好緊
但因為我嗰對係羊仔皮 著得耐盒軟
越著越舒服 一笠就係

開心使用Goyard中 極輕又防水
買白色 點扔都無花無污糟

我睇中左個款係布款黎
問過SA話布款唔會點鬆
隻色真係好靚 自己好鐘意
但係上面有絲打話唔好勉強
我決定搵日再去試

我幾年前買，發現對對草鞋size都有啲唔同
情況同你一樣，但太緊真係買唔落手
但唔心息，見到唔同鋪有碼再試
點知有次一著37係啱啱好
即刻買咗

講唔講得鞋
想買對日日著嘅波鞋 Gucci/GGDB呢類
有無絲打有推介？
唔想同牛丸撞鞋

lv近年啲design都young咗 無以前咁一成不變

靚啊
我覺得LV啲款咩年齡層都用到
佢個print都算好百搭 同埋近年啲款好睇左
絲打鐘意咪去專門店睇下先

不嬲覺得lv 好土豪，
但近排覺得nano speedy好可愛，
又好似幾實用

呢個細細個睇落冇咁老土
不過連電話都放唔落

牛丸係咩鞋

McQueen

啱啱買左ysl Cassandra
第一次買名牌袋

條帶比較長
都擺到幾多野下
中古mini speedy
有鎖頭 帶可拆 仲細dd可惜無撞到成色靚

Sand呀
本身想要tan 但媽咪同SA都話老

開箱嘅話分享下

t h x

其實都係睇你個人嘅氣質姐

咁岩碌ig見到 不做中國人生意
各位絲打想買中古袋可以留意下

廿四歲女，返工一年，想搵個長青啲用得耐嘅手袋，應該買心心念念咗勁耐嘅新款Gabrielle定係新出嘅Loewe Barcelona軟皮

價差好多，其實有budget但只係心痛同心好痛嘅分別 求絲打指教

我成日覺得軟皮好難用得耐

軟皮我唔建議買 個型會難keep

如果諗咗好耐gabrielle就gabrielle啦，退而求其次會後悔，之後都係會想買返另一隻

係開心既
但又有少少唔捨得用

Loewe ballon之前絲打放上黎冇咩感覺
睇睇下 燒著咗

係啊因為我唔係細粒型嘅女仔，呢個新size好正

絲打講得岩 但我又驚我呢個年紀孭Gabrielle會唔會太誇張，始終Barcelona個款後生啲

我見到官網有呢款，似係硬皮粗帶喎

諗緊nano speedy定celine nano luggage
Speedy好似襟興啲又平啲
但luggage好似formal/casual都得，又放多啲嘢，係驚個款唔太襟興但貴成萬，個價買到兩個speedy

lv nano speedy
celine nano luggage

我一定會簡speedy,
認真襟興好多，
Luggage 我覺得而家已經唔興。

但問題係我聽聞nano speedy好難買

我鍾意另外嗰隻色

我見website fabric定denim嗰款會後生啲！但有手柄得small
琴日去左試黑色牛皮嗰款，其實幾靚不過糾結左好耐最後買左第個

好少見人用白色
一直想買白色袋個人太大意
唔敢買

絲打都係用嚟做媽媽袋？

上網試過襟到有，所以可以撇除而個因素
見到大家都揀luggage多過speedy
而家先買Luggage會唔會真係唔用得耐？唔襟興？

前排見有啲絲打post luggage新色上黎覺得幾好睇
而家少人用咗反而覺得幾靚

其實唔係Luggage襟興，而係香港大部分人都好抗拒LV
因為俾啲蝗揹到cheap晒
最襟興一定係Chanel CF呢類
如果你買袋係為左保值的話，呢兩個都唔洗諗

認真luggage同speedy係街都少見人拎

但當興個陣，一街都係個陣，又唔想用
早排好想買puzzle，不過諗多陣又止左癮

一街都係個啲真係唔諗，好似belt bag個啲
其實因為唔係香港，所以無諗到香港人唔好lv
如果大家咁講，應該都係繼續等luggage
不過唔知買咩色

想講好多蝗都孭Chanel
Chanel 遲早俾佢地搞到cheap 晒

Luggage 之前都好多人用
我覺得鍾意就得
除非話多人用到 同一個聚會有十個人用緊姐
又或姐好多阿嬸阿婆用 （hermes chanel反而超多）
試過見到個至少75歲的阿婆孭住大象灰lindy26
我即刻滅咗火

如果一般OL用得好睇
得同佢撞袋 我都唔太介意
最緊要係我拎個袋拎得好睇

其實我好LV
不過唔係Canvas Monogram款
我鐘意佢個Epi同Empreinte Leather，性價比高

其實係
唯有避開佢地最鐘意個啲款同色
佢地買手袋都係但求人有我有 人地話興咩就狗衝去買
都唔係發自心底裡欣賞同鐘意個設計

上網爬文都有人話L26似狗袋
加上身邊冇一個朋友話佢靚
我都滅左火

大陸人有錢 真係好多年紀好大的人孭hermes chanel
所以都冇得介意咁多鍾意同用得靚就算

又真係

diu 笑左

聽Chanel Sa話大陸人佢地好鐘意流浪包 黑色小號
我覺得靚但唔會買
Agree, 佢地連Chanel 係咩人 背後歷史都不知啦

唔洗遲早，而家已經有d公廁

好彩我唔鐘意流浪包啫

75歲呀婆 係咪聲稱放棄左香港年青人個個

唔係啦 一般大陸人 一家大細喺海港城loewe睇緊袋
個阿婆就孭住個lindy26
其實唔止見過一次呢啲場面

有無絲打無J’s luxury fashion買過袋啊？

買過bv銀包
嚟緊想去買個Celine

有無絲打知呢個袋全名叫咩? 應該係oblique乜乜77bag
身處既地方無米蘭站果D 個website又要我打全名

順帶一問 之前上網買左隻戒指但唔岩size 又無得退
戒指咁無market 但全新係咪應該要好平先放到?

唔該曬

戒指幾靚 咩size?

19
但正常女仔應該戴唔落 我要戴手指公先得
個size好似單數咁上 建議你買17差唔多

19無論係邊個國家嘅size都好大
有無得return啊？

係ssense買果時減價所以無得換

我都係想買個celine啊真係平好多咁 但唔知有無伏

放嘅話個價應該都唔高
始終唔係common size

咁我揾隻緊D既戒指戴係上面塞住算

頂俾你滅左火

分享下呀媽個Capucines，好似唔多覺有蝗用呢個款

Dior 果個袋應該叫Oblique jacquard Baguette (好似係)

靚個flap會唔會好易飛出黎？

今日去海港城間celine 問有無frame
Sales 話29已經係last day 唔會補貨同再有
今次真係停產喇

終於 又會停得咁突然

我個frame 終於可以拎去賣
想放佢好耐 極少用

唔會，飛出黎咪當第二個款用

Thx
個款睇落好實用

個chanel係咪對上兩個po 有絲打post過出黎嗰個

係
條友咁假既 之前有條片講chanel又話咩儲好耐錢買vintage/二手平d
一睇ig幾個新款袋 其實有咪拎出嚟介紹下

佢果條片好似係分享第一件vintage chanel冷衫同 7-8年前啱啱出黎做野果陣買嘅袋

原來係咁 冇追開怪錯佢tim

對比起以前 梗係唔掂啦
係harbour 成層名店個個都企係到吹水冇客

大家覺得呢個點

係呀 粉紅色好靚
睇佢介紹佢都買左幾個Chanel 袋
好多都粉紅色

好羨慕佢成身粉紅色都carry到
有時見到粉紅色嘅野好靚但都係覺得唔襯自己

CELINE出返馬車logo

loewe個款幾錢到？

邊款啊買咗

可唔可以比返Phoebe Philo嘅Celine我

見到條鍊都覺得重

馬車好似coach

或者穿起條鍊度當頸鏈

好似lord of the rings咁

圖一中古款黎

知唔知叫咩？ 見過有差唔多既款但無呢隻咁挺身

Dior Oblique Canvas Baguette

早個星期已經有人講緊 估唔到黎真

我都係用緊呢款 好好用 啲紙幣又唔使摺 細細個勁方便

同你一樣 最尾我買左緊d果對 費事行行下踩踭 不過筑絲打你再試真啲先 我覺得呢對鞋唔好著

呢款好似之前好多絲打都有推介
有啲想買 成日用細袋

呢個款好多絲講過好用
搞到我都想買

拎過上身 覺得重左d

宜家我十五十六啊
想去睇多次先 絲打你仲有無著對鞋？
定係已經頂唔順想放棄？

呢個係咪creamy嗰個 講到好難買咁

我著左2年+,覺得好好著開頭少少刮腳,好快塊皮就越著越軟
反而因為太粗著,入面個鞋墊爛爛地,要加自己墊

我有個皮款既 我反而覺得幾好著 同埋皮款會愈著愈軟

係呀 上網睇都係食炒價

好想買個裝到13 寸MacBook 嘅袋
但買tote bag 好似會有啲重 如果backpack 有咩好選擇？

想問下有冇人覺得jw anderson啲袋靚
次次啲friend都講話好樣衰

搭單問
想買個靚靚地嘅laptop手提袋，有冇介紹？

Lm

有因為loewe留意下佢，除左pierce興過下，其他款好似硬係爭d

利申：唔洗係名牌

有無人有相熟Chanel sa介紹

大家點睇Marni trunk? 好似唔係好多人用 見代購有平心郁郁 好唔好用 不過都接近成萬銀

幾靚
同埋好似擺到好多野
但同celine box太似，諗左好耐都未諗到買邊個好

愛的迫降孫藝真有用

有個女sa 之前無幫佢買過野 但好好一直幫我留意我想買個袋有無到

我都想知lm

好大舊 一定有番咁上下重量

個人經驗（雖然唔係訂袋）
熟客，剛開始賣個時，會問你訂唔訂左先，通常個時就唔會收訂，留左俾你等睇完實物先決定買唔買。
有d特別款，好似之前 同supreme個系列，有d客可以唔使排隊，唔使拎籌買其中幾樣佢配給俾你d貨，但就要落左訂先，到左去拎。
仲有佢個人化系列都係要俾曬訂先。同埋真係要等三個月。一件個人化男裝外套上年十一月訂等到今年二月先有。
有d款如果舊左d，佢地都係訂唔到（個時想要佢支原子筆，成個亞太區都無曬，無辦法，佢都係叫我試下係加拿大網上買睇下有無）
就算新款佢話幫你試下訂，試下幫你問法國個面有無都未必會一定有貨。佢講到咁唔肯定姐係有貨機會好低。（試過想買衫，個款無碼，叫佢問法國有無貨都係無）如果佢唔肯收左錢先，有貨機會更低，個時問過佢點解唔肯收左訂先係因為怕到時無貨俾到你。

可唔可以介紹比我

係 我都係諗呢個 會唔會好大舊咁 同重

絲打們 想知你地第一個入手既chanel袋係邊款？
想儲錢買一個chanel

想買咩袋

Boy

之前係街見人孭類似Chanel classic flap咁嘅款
但唔係鏈帶係皮帶
有無人知個款叫咩名？
因為係官網搵唔到
或者chanel有無出過d咩款條長帶係皮？

我都想要 可唔可以介紹

Mini cf 20
Chanel太多經典款 我都要努力儲錢

最近入手咗亦都係第一個
CF small size
我睇左好幾款 先揀cf
流浪袋拉鍊好kick手 small size條鏈又係短
Cf mini/square 條鏈長度岩岩好可以斜咩 容量太細
Small size 以上就好難斜咩 要側咩
最fit係2.55既small size 條鏈同size一流
個價錢不敢恭維 4萬頭
Boy 就係條鏈好重 直接放棄
有朋友叫買19 但係好似好大個咁

買Chanel 去圓方或者利園 半島都ok
服務態度好好多
廣東道直接back list

Boy 25 容量剛好
可斜孭/側孭又得 百搭d
著causal 又得 女仔d又得

本身想買cf small
但係遇唔到黑牛金，加上只可斜孭卻步左
後尾買左coco handle 黑金，斜孭加手挽，性價比高
如果之後買cf會想買mini 20 , 但牛皮應該好難有

boy

2.55 small 真係好正
上年年尾買咗
有d後悔點解咁遲先買

最近大貨
我買到黑牛銀扣 本身係想買銀扣

Small係咪26cm
上網睇到袋背應該塞到電話

好貴

越遲買越貴呀

Cf mini 20? 請問絲打邊到買到呀？

點睇Lv個nice mini,加條帶就孭得，但平而個成萬蚊

仲要同而個新款差唔多樣

Classic flap small 不過係vintage

woc 不過有少少後悔因為個人比較矮
條帶真係太長
但mini 20/square做第一個chanel都收買得過

sa同我講個新款香港聽日加價，不過唔知真定假，歐洲就加50歐

Coco Handle Medium
因為當初買唔到岩色既CF
咁岩巡舖撞岩佢返Coco Handle 即刻俾錢

得閒碌下matchesfashion，偶爾有平，不過唔係隻隻色有。唔急就等下，唔洗萬

我覺得靚，又小眾d。Box bag撞到一街都係

我上身又唔覺重，不過純粹試，冇擺野

我都想搵啊我見個個條皮帶可以較長短 斜揹上膊都得 仲係雙面架 但上網一直都搵唔到

Small 個時得銀扣咋所以我買左boy 25 黑牛銀
覺得boy 襯銀，cf 襯金好睇d
Cf mini 但如果有黑牛銀都照殺先

我果款個面係布 唔係皮 太硬 著左幾次就唔想再著

係咪呢個
之前有個巴打分享買左個比老婆

條帶類似咁但細個d

呢個都好靚呀

新手留名
想問下去歐洲買chanel/Gucci手袋平香港幾多？
我想買番個比老婆

唔係 我買23 係圓方買

有冇contact?想搵sa搵貨

我買small
Mini見過黑羊銀扣 係香港機場

#621

thx

大家覺得chanel黑金定黑銀woc好睇啲
但見website好似得返黑銀普通鍊嗰款
同埋如入手woc其實值唔值

Thx for your tips

買woc 不如加多少少錢買cf 啦
裝得多野好多 個形又靚啲

好多人吹捧羊皮 搞我心思思想買

我自已比較粗心大意 hi 花左都唔知
如果你係好錫住用 個人又唔太care 會唔會花就go ahead la

同意
2萬買到square
Woc 鏈太長 你係高既話carry到

No la
我係粗手粗腳 同埋有時gel甲
同埋深色袋花左 好顯眼 買袋多數深色
不過屋企人話羊皮個feel係年輕d

黑金好睇d
唔太值 佢加價加太勁
大陸人叫發財包 黑牛金佢地成日搶

Babycondom 見到有人係香港買到黑金羊
好靚呀 但買羊我好驚花
一個袋我會用好多年唔會賣

各位絲打 有無水桶袋介紹下
岩岩睇左Furla coach prada都幾靚
但仲想問下大家有無靚既推薦下我
Budget預8k內

廣東道買嘢好似爭佢錢

我問有冇cf small 佢話成年冇返貨

覺得買咩都好
generally 港島分店係態度好啲

啲態度串到仆街

絲打講完我都睇左Marni 愈睇愈靚
Matchesfashion仲要好平 first order有折
想知信唔信得過？

想買拼色

Chanel唔係平好多，全球價錢差唔多
同埋depends你咩國家走 個退稅率高唔高

歐洲入英國出又點計

Time square mama

去半島最齊貨

最平法國 有得退稅就平
大約9折 我睇價錢咋
未去過歐洲買袋
其實係睇款 有就即買

計埋退錢英國歐洲差幾百蚊

脫咗歐唔知改成點 唔知有冇得集中英國退
我之前西班牙退 退得多d
可以google 退稅率

法國基本上係平左個退稅，大概12-13%

想買一個短款銀包 要有散子位
平時著衫偏日系 文青
Budget大約3-4k
唔知有冇絲打可以推介下

佢唔撚知咩款架咩
屌佢 仲要人搵圖俾佢

擺到明唔想做
廣東道以前死靠大陸人
依家水靜河飛 想靠local已經得罪哂

買比老婆就唔好諗Gucci
Chanel 實冇死 但香港買同法國買價錢唔差幾遠

Celine呢款？新款呢個銀包我覺得個間隔幾好
細細隻得黎又有散子位 個色仲好靚

我都有買過，覺得有保證呀

Matchesfashion無問題啊 同埋都好快手
有咩問題refund都好方便
Marni呢款成日都會有discount
個人覺得併色靚

有strap 嗰個好似好啲 呢款裝厚少少粒鈕應該好易爆開

隻色好靚不過好似好易污糟

咁撚巴閉 佢番工唔撚洗做
閪店員

反而廣東道間LV 服務又ok wo
Chanel 同Gucci 都唔ok

想買好耐 見到咁平頭先喺個網買咗
但係我碌卡冇收到六位數字個authorisation code sms
佢跟住send email叫我俾返佢 係咪正常架？同埋係咪打去銀行拎就得？唔好意思 第一次喺個網問野所以好多問題 唔該哂

我都對BOY 25 有興趣條鏈係咪好重架？

其實我仲睇中vanity case medium size 我好鐘意佢係一個箱仔咁但係佢算唔算classic款 因為我見個個都話第一個Chanel要入classic款咁

雖然2.55同CF都係classic 但對我黎講好似有d太成熟 唔太岩我style 好似要著得好女人先襯得起咁 定係其實唔洗架 有冇絲話我知

cf medium size

早兩日試過boy 條鏈以為好重但其實正常

CF對我黎講太成熟 我樣細個完全唔襯
vanity case係幾可愛 但如果入手我會揀boy

vanity case要試上身
一出嗰陣我又係好鍾意
試孭嗰陣十秒即除
只可以講唔襯我

2.55呢排番mini金色 我覺得好型喎
利申：金色愛好者

Boy條鏈比想像中輕，我記得佢條鏈曾經改輕過，我接受到嘅(可能我斜咩)

係咪得我第一個入手係vanity case
讀書嗰時已經好中意
出黎做咗野一排就忍不住買了
真係好可愛個袋

如果可以，咁香港門市執得啦，歐洲定價平咁多

Hermes calvi card holder
平時果d card holder 一多卡 好難拎出黎
Hermes依隻易拎出黎 放幾多卡都得

唔會成熟
咁多人覺得cf一定好lady
你去鋪頭試上身 睇下岩唔岩feel先
唔考慮boy 因為我有Gucci marmont 覺得條鏈好重

有冇絲打認得呢個袋係咩型號

下，我覺得黑金靚wor

諗住買呢個 大家點睇

但呢款一打開啲卡好易倒晒出黎，
我覺得有少少難搵到我要嘅卡

有冇絲打知道係咪Celine 新出既色？ 因為我見官網又冇圖

醒起有絲打想買個放到電腦既袋
啱啱見到apcu出左呢款兩個size
覺得好睇

男裝係難搵d

似peekaboo x-tote

想請問絲打覺得Loewe small puzzle重唔重

唔重呀

$28800買呢個會唔會好唔抵

條鏈唔重呀，我去旅行孭成日都唔痛我用boy medium 都唔覺重，最緊要可斜孭！又可側孭
Cf 真係要執得正d先襯到果袋
Hea 少少都唔得，boy 可以hea 著都得
2.55 mini 幾得意 但2.55 真係好貴
下個都係想入手cf mini 先
其實我鐘意small 但冇得斜孭我唔鍾意

CF medium 黑銀

諗住入手呢個 鐘意呢個可以較條鏈帶
同埋感覺上比起平時cf系列 casual 少少
唯一問題係較完條帶會有條野‘條條fing’，要去專門店試下先

咁可以諗下 因為我好怕袋重孭到痛
不過絲打旅行都用佢 咁應該真係無論重量定容量方面都好OK同埋我仲意袋係有得側孭同斜孭 會方便好多

因為平時返工都係簡單斯文look 唔會話要著得好正 一定要著高踭鞋咁 同埋放假出街更加想Hea d 所以CF應該唔太岩我了

cf mini細細個都幾得意 打算買咩皮呀？

如果19可唔可以hea少少

點解呀 係因為個feel唔岩？

絲打係咪買黑色 medium？ 覺得難唔難襯/carry?裝唔裝到野呀？

我都係鍾意有得較長短
但係mini square先21600
呢個貴7千好似好唔抵

佢好似闊mini square少少 感覺上易裝野啲
因為人唔高 唔鐘意啲袋孭上身過pat位
有得較真係加晒分

2.55 mini 好似25xxx? 貴cf少少咋喎
都係2.55 係aged calfskin我最鍾意

我之前都諗過
最後都係覺得太成熟
都係買番lv 簡單襟用

唔知呀 總之唔襯啦
喺我身上奇奇怪怪
可能我好少拎袋 通常都斜孭
佢斜孭太長 唔好睇

我都覺得黑金靚啲喎

呢個幾多錢呀 好靚呀

呢個點睇？靚唔靚

俾返啲咩佢 銀行拎個驗證code
正常個code係碌卡時自己打，冇可能問你攞
平時個sms都會提醒叫你唔好話俾人知 件事咁怪既

我試過啊 銀行個系統懷疑有人盗用你張卡個交易就會咁 尤其係深夜時分去啲冷門啲嘅網站買嘢 你打去card centre 同佢對資料講番個情況就會俾番個code你

唔係呀 我買嗰個係灰色medium
我自己本身著衫偏日系好girly嗰種
所以都幾好襯
平時翻工等𨋢成日都見有個人孭黑色medium
見佢著啲中性啲嘅style都襯到
我出街唔帶好多野
都係basic銀包 電話 紙巾 airpod嗰啲
所以容量都夠

好呀唔該晒你 一陣打去銀行先

係呀 所以我都覺得好奇怪 怕比人呃 但係有絲打答咗ok 見到台灣啲blogger都有講過話可能要自己打上銀行拎code

CF Medium 黑牛銀

我以為27xxx, 我未見過真身
2.55想買small 多d 但成4萬頭
有沒有絲打買左？

有冇興趣呢個

想放😭😭原價係3950 海港城gucci 買

我英國見到2400pounds未退稅
呢度前幾頁有絲打都買咗好似25k
你快啲去睇啦呢排好似好多貨
2.55 mini好少有 SA話幾年無出過

一月買左coco handle 要收手先
最快下半年再買新袋

今日放三點
落咗中環chanel睇mini square
但得粉紅色
好似好少會翻咁

黑色？
不嬲都小見
見得最多係粉紅色

黑色佢話黎緊會翻
我係想睇下有無其他淺色系
黑色無興趣

上年有個灰色幾靚

我都係黑金medium
覺得boy易carry 咩look都得 同埋cf我有mini但重少少條鏈都un都膊頭紅哂 所以果時貪boy揹個位係皮

不過 boy係預左裝唔到d乜 medium 都唔擺得多野

sa有話應該會翻灰色
但我已經有個chanel灰色袋

有灰色返貨？ 想請問下咩分店

上網睇配色好靚
最近買左佢地個散紙包，又細細個又裝得卡同散紙，超實用，不過唯一唔好得黑白粉三隻色

LV加咗價

Marni你地買咩size?mini medium都好吸引
但重好掙扎 個市咁差，好似唔應該再買嘢

中環呀
佢話應該炸 都唔firm
不過想買可以留意下

Celine Frame bag 收晒，咁 Frame wallet 係咪都會收埋晒？

我上2個月係sogo買左酒紅配灰
Sales話每隻色都係得返1/2個
要問佢先有唔會show出黎

我都掙扎緊size 我生得矮其實應該只carry到mini 但又諗唔到咩色好

有冇絲打中意goyard , 最近中意咗佢既petit flot 同mini tote 唸緊如果買到要邊個好

mini tote好得意 又可以雙面用

邊款

得返outlet有
早排係東涌個間見到好多色
半價

不過錢要摺三下先擺到入去

有冇灰色nile ?

唸緊會唔會好老😭😭😭但又好想買

冇灰色細nile 得medium 黑色

我163買咗medium trunk
因為我個人來講都好多嘢要拎 mini應該滿足唔到我

白色好靚又唔老

如果黑襯啡皮呢

好靚 最classic 色
香港賣緊幾多錢？
之前問tote bag 要等三個月先有貨
態度又西

係咪會有small vanity

上網都冇曬除咗官網

係 大家可以準備去睇
好似會有好多貨翻咁

大家點睇 trunk clutch?
我覺得就咁放喺度好似幾好，
但係啲人一咩上身就好似軟pat pat咁，好冇質感

14400

啲small vanity比人留晒貨

係 都俾babycondom d阿太師奶留晒貨啦
Sa話一間返好少咋

會唔會重啊 好似好多皮咁

係咩 個sa話可以幫我留如果想買
但我無咩興趣

啱啱喺某代購ig cap，大家點睇

Bxhxxxx?

係
利申非打手，唔會喺佢到買任何野

有人已經係carousell炒 $16000

想問咁多位絲打
係香港買celine luggage 同其他地方買既差價會好大嗎？
最近心思思想買個nano

我3月1問左兩間香港專門店
兩間話唔再賣
想知佢喺邊到搵到咁多貨

條繩好似咁短既

我有成日睇佢d片，好多條片都介紹hermes嘅袋
又成日開箱其他袋

歐洲買平好多

仲未計退稅 真係差好多
我仲未捨得買 考慮左好耐

代購bxholic係咪賣假野?? 點解Chanel logo 唔一樣? hermes開箱文又超假!!!

係咪呢間？

其實大家都係問專門店，佢講到好似其他人講大話咁
明明自己大把黑歷史賣假野

係呢間

我見佢成日有lv嗰個 multi pouches，
但我自己喺法國係一個都搵唔到

你係長住嗰邊搵唔到？

唔係，問過lv大鋪，個SA話法國係冇可能有現貨，但可以訂，要等幾個月

間野係假貨老行家啦

咁貴唔好搵代購啦, 陣間個字印崩少少就心驚胆震

算炒咩？歐洲買都要$16000啦

Nano 好cute

呢間野仲要勁串 問個袋價高hk 勁多 然後仲話 咁你係hk 買啦🙄

唔該哂咁多位絲打
但唔會去歐洲
我都諗左好耐啊啊啊啊啊

搵代購買啦

係囉 似假假地
有間代購唔洗$14000
但勁快賣左

佢個concept係炒袋 食水勁深
香港一對耳環2千幾3千 佢賣5千
之前問hobo bag, 香港$8800 佢賣$13000
重話香港冇好搶手 好彩我行入門市問 大貨

唔明點解d人唔去專門店買
係都要幫襯代購
明明Chanel cardholder 香港其實都有貨

我以前讀書時期都會問代購先
細個驚行入鋪頭 D sales串柒柒
原本決定好買個袋都會選擇唔買上網買算
覺得貼錢買難受

不過大個咗 可能有裝下身 佢哋態度好咗忍到都會香港門市買
最緊要係 差少少錢 第時可以做repair

代購間間一定有溝貨

咁絲打唔捨得都冇辦法
我信有啲冇嘅
我搵嗰間通常係我問佢有冇得賣 然後佢quote價比我

不過我自己就冇搵過代購買袋 通常都係去外國買/搵朋友幫手

你搵嗰間係同佢買過野？

收皮喇佢 我親身入專門店問過話係停產！

佢真係搏人唔會去專門店問

我搵過一間 幫佢買一對鞋同錶帶
都係我pm佢 問佢可唔可以幫手買

買錶帶係趕住送禮同香港冇
不過如果唔急 我通常都係等朋友/自己去歐洲買
始終有保證啲

朋友搵過一間 比相quote價 先落訂一半佢出團幫你搵 搵到就交收前比埋果半再交收/SF
搵唔到全數訂金退 有單有盒有袋
買前/買完會影相比你 朋友果次係冇中伏既

如果你怕就去專門店啦 代購始終有風險

話時話今年Celine同Gucci 有啲袋款風格都好似 仲要同款扣monogram配啡邊

第一個袋唔講係celine我以為係假嘅Gucci

係街見到有人用sangle 即刻著火 心思思
上網發現出過hunter green 直頭火燭

有無人知綠色仲有無賣定得二手

Sadsad地 終於Celine但Gucci唔太鍾意

Celine一轉o左d新design已經冇興趣再睇
勁唔靚

新design真係好核突冇晒之pp嘅簡約大氣style，個感覺cheap咗好多

exact7ly 呢輪出果個暗花tote bag 勁大個CELINE字我第一下以為係紙袋

係 認同 佢地個樣真係串串貢咁
我記得細個用個Westwood銀包 都係代購買
岩呀 所以買Chanel 一定專門店買

phoebe走咗之後真係好唔掂仲要下架佢啲袋

之前放流料話停產嗰個又係佢，點知賣成年都仲賣緊，宜家話唔停產嗰個又係佢 應該係手上仲有啲貨蟹咗驚冇人要先咁講

係呀我前幾頁都提過我上個月買咗,應該25500如果冇記錯 用咗幾次真係好鍾意

驚比人發現點解停咗產佢仲買到咁多

黑金？係咪香港買？

Westwood都要代購？
我個銀包同袋都係大搖大擺咁入去買
不過我有個生得比較成熟但只係大我兩年既fd陪我去
唔知有冇關係

我依家等Phoebe自己攪果個新brand
已經冇睇Celine 轉睇Loewe或者其他

佢已經唔係第一次放流料

我見過carousell有二手

等睇佢又柒

佢話出返frame果張上年㗎
跟住有另一間代購即刻po同sa嘅對話圖出黎笑鳩佢

D個冇人講既

係啊但第一次買唔識分 如果有新都想要新
話曬第一個名牌袋

有 想買 small size都夠我裝野

黑色中size 同細size 都一袋難求

係呀
平d 加上初中咩都唔識咁
跟朋友去咋都係

今次佢都會比人笑

買唔買dior mont好... 好似好易悶

Hedi 話改咁多野係要洗走pp陣味
講真celine賺到錢突然上到位都係因為pp
都唔明點解celine留唔住pp
係hedi 帶領嘅celine只會趕走哂pp 年代celine 嘅粉絲
講真依家最好賣嘅係classic box
都仲係賣緊pp設計嘅袋

依家都轉咗睇loewe同新bv
最多只係留意下pp設計嘅款幾時無得留底

細細個westwood都當名牌，好正常
大個就知 愈黎愈cheap😂同比較下真係好平

有報導話以o係Celine跟Phoebe果team designer去o左其他唔同牌子
當中係有Loewe份

當Celine洗走曬pp既野我就唔會再睇佢

想問下各位絲打有冇咩皮革保養既野推薦 得閒想同佢地抹下身

今季有隻色叫Amazone，你會唔會去專門店睇下實物

好多人排緊隊呀有排等

之前有人睇到話唔使配貨可以拎到mini Kelly2， 好想要mini Kelly2 or k 32or toolbox

琴晚睇咗網站引死人啦

早排睇得太多
宜家見到已經無乜感覺

Boy or chanel classic

大家點睇Delvaux

我仲衰將 salad 當名牌 而家好後悔, 而家識咗Hermes先知道佢嘅美妙

依家初中就拎Westwood真係幸福
想當年我係中學畢業先買
二千幾蚊個袋好似割左忽肉咁
雖然一早打左入冷宮
不過佢係我第一個買既名牌袋
就算屋企要清野都會繼續留佢

如果係咁 我會揀Gucci

而家新嗰幾款cc扣不了， 近排唔知點解覺得lv tote幾靚

我中學都係用westwood銀包
用到讀u個散紙位果舊五金甩左先換

我要將hermes做我第一個名牌袋, 加油奮鬥！

覺得唔係名牌袋嘅唔知揼又唔係賣又唔係，好忐忑

自從PP走咗 除咗CELINE 就覺得所有brands都走緊上波 even好多大陸人用嘅LV都有幾款睇到有心動
唉都幾可惜

記得f5個陣有個女同學用Westwood銀包
隔離個男同學問佢幾錢 佢答8xx
個男仔即刻好感嘆咁話 點解女仔係要鐘意啲咁貴既野
我坐前面聽到個價錢都即刻擰轉頭望下8xx既銀包係點既樣

講緊最少十幾年前

大陸人一用即澆熄D火

如果我一早知Hermes有啲入門版2xk就買到
我都入左手十世
所以我好堅持一步到位
淨係考慮LV Chanel同Hermes呢三個牌子

好似幾吸引 .

咁大個女仲未入過專門店 好驚 去連卡佛睇下先

要儲勁耐錢或者等新年嗰陣先有得買

但係我唔太鍾意herbag， 寧願努力啲入手個kelly 32， 入門鍾意toolbook or mini a line多啲， 佢啲大褸嗰啲cutting超級正， 又長青又靚， 太多嘢吸引喇所以要更努力搵錢

佢之前有個絲巾水桶袋好靚

真心LV係有進步
noe noe bb, Alma bb 同city steamer都覺得幾靚
好多款都低調o左 唔會大大隻寫住LV

雖然我到依家都唔中意佢個monogram同棋盤格

Amazone box bag 好靚 我爭啲買咗

佢嗰個totebag同埋dior嗰個size一樣好正，被 Jamie chau燒到

Herbag潛水料都正 但斯文look唔多襯咁
夢未已求買左個Lindy 反而好少用...返工都係用死celine d bags....

我自從喺專門店買咗第一個hermes（入門袋） 後，對呢個牌子的渴望就細咗好多 感覺係覺得擁有過就夠。

佢賣袋的政策我唔鍾意 所以除非我好好彩喺專門店再買到心頭好，如果唔係都唔會再買

唔可以搶老細風頭

我好簡單儲齊Kelly20 二代+kelly 32( 總之深色) +toolbox， 之後我諗我可以一世唔買袋

Herbag好似旺中葵廣賣個啲淘寶文青袋
同埋佢攞野唔係咁方便
聽聞Toolbox就黎唔再出 唔知堅定流
但toolbox個價錢都唔入門啦

我等緊P18/22 其他都冇乜邊個睇得岩
講真如果唔係為左佢個名氣 用料同手工
啲design真係狗也不屌

我最唔鐘意monogram偏偏依家celine走monogram風
睇佢d袋款直接d講依家好似睇到件異型咁
設計毫無美感 唔知咩野既style
見到佢以為係羅湖城既lv a貨
叫個設計師過住啦好嗎
唔好係到催毁celine

其實佢一向都有靚袋
第一份糧就係買左Alma MM
貪佢夠低調仲要係真皮
Speedy Neverfull呢啲 又經典又實用

佢係衰在俾支那人用到cheap晒 而且又多假野
去到舖頭見到呢個袋唔錯喎
點知失驚無神有兩個支那大媽走埋黎獅子吼問幾錢
一係就係你睇緊時就挨落你到
仲要一手搶走你睇緊既袋
你話仲敢唔敢買

Toolbox 好靚真係好elegant, 如果冇lindy都ok嘅

lindy配半截長裙好好睇

Fendi都係

想問下大家依家出完街會用咩清潔個袋？
驚帶左啲菌返屋企又驚抹完會傷到啲皮

我拎過 toolbox 26上身，但唔好睇好大舊，同埋感覺佢好快會keep唔到個shape, 差唔多價錢，我會買lindy, 或者bolide

屌 真呀
上次係LV睇POCHETTE METIS 都揹咗上身 成班大陸人行到勁埋指指點點咁 都冇心機再睇落去

日本一月同七月, 有個勁大型嘅中古二手sale, 如果喺嗰度買到個小背囊應該幾正

小妹妹唔知價，如果差唔多㗎梗係lindy啦

dior奶共

佢個印名totebage好靚，但不了

我都唔明點解Celine都要monogram
你可以夾硬話復古 但真係唔靚
馬車扣又似依家coach(以前d vintage款係有馬車扣 但都要睇下o岩唔o岩用)
跟住另外似豬鼻個扣又似gucci 搞乜
好似災難片

alma淨色堅低調 我對LV印象同大媽真係脫不了關係
佢地d A貨真係用到個brand cheap曬

所以先一向唔睇LV

應該係Boy定你會揀classic

有冇絲打有chanel gabrielle 睇咗成年都未入手 我170上身條鍊會唔會好短

Classic❤️❤️❤️

加埋牛仔褸一定勁型

勝在簡單兼長青， 低調中帶點奢華

[url]VIP? [/url]

Yes and yes!

呢個袋我都仲諗緊
不過未睇過實物 唔知好唔好裝
有閒錢都可以買個玩下

其實鍾意classic多d 但又驚好大路
但boy貴好多

不過我嫌佢單調得濟
幫佢配左個Key Holder同Twilly

依家街到都多左人用Monogram同格仔Noe
我又唔覺得娘

如果你想買Small size會短

Classic 同boy 同size係幾乎一樣錢
唔好考慮買mini or square
真係放唔落野

ohh我問緊cardholder啊
不過都想儲下錢入第一個Chanel
mini有無話擺到d咩本身仲諗住入門級買woc

個隻皮易唔易塌？見佢好淋好軟熟咁

有冇絲打試過係selfridges買loewe?
想買銀包 見佢平咁多好心動

想買第一個名牌袋俾自己
Ysl woc 白金依家仲興唔興
買唔起Chanel
Budget 得15k到

woc裝唔到好多野
你想要咩類型既袋 用途？
15k其實都有好多款

15k可以直接買袋 唔使limit自己揀要woc喇
ysl唔係唔靚 不過個人覺得有d mk 孭到濫晒

Sorry 自膠 睇漏
我仲覺得好怪 唔係同價咩
你係買邊款？ 有啪鈕定插卡果款？

買過ysl givenchy
都ok 係冇盒得防塵袋

係 15k 可以買LV個水桶袋 幾靚

絲打有咩推薦
見樓上share嗰啲好多都outbug買唔起
For平時行街casual用,夠裝個細銀包電話同少少化妝品就夠

其實呢個有冇機會喺專門店買到 覺得新款vanity case唔靚, 好累贅

儲多少少努力買個更保值

唔該絲打
以家睇睇下想買埋puzzle

以前覺得lv好娘，而家都睇緊想買覺得幾靚又襟興
諗住平平地買個Pochette accessoires
加條長帶就可以斜孭

Fendi 不嬲都有玩monogram
但佢新出karligraphy 我覺得幾靚

唔好意思又係我
之前問過大家 但行行下又有新target又想問下大家意見
Fendi
Burberry

另外第一次想係farfetch買野 想問吓各位假如有金屬或拉鏈壞咗係咪無得去專門店整㗎？
第一次想買個靚手袋 唔太識野麻煩屌細力d

勁好裝!!!!
不過我心儀嘅係reverse monogram 好多大陸人拎

近排見kelly yang咩li個，
覺得佢咩得好知性美，
一D都唔土豪

有啊 Selfridges無問題啊
送貨退貨個啲都好快手
但記得開箱個陣要錄video
萬一有啲咩問題都叫有證據

投fendi一票
不過我比較鍾意呢個扣

講開又講 我都覺得Fendi既monogram好靚
唔知呢度有無人留意vintage?
佢之前出過一款布既vintage單肩大袋我真係覺得好靚
好想佢再出番

連卡佛好似唔覺有呢款袋第一次搵個朋友陪下囉
之前去過time square d服務幾好

pp年代有隻墨綠色clasp靚到痴線
有得買返嘅話我一定衝

但係我覺得fendi個monogram 幾靚

我都係 一個crossbody用佢做扣 雖然好普通 但好靚

請問呢個係fendi嘅咩袋呀？覺得條帶好靚

Fendi 感覺elegant d
Causal 用 隻皮令個袋比起Burberry 更似名牌

Burberry呢個款真係好唔掂好cheap
同埋呢隻皮易花過fendi 用耐咗會好多痕

Farfetch 買要睇清楚有冇花 d扣得唔得
上次買個fendi 個扣爛撚咗 跌parts出黎 要去門市整
因為唔係專門店買 要另外比成千銀整
整一整同香港一樣價重要以後整都要比錢

任何牌子上網買都唔包專門店維修 要另外比錢

條strap另外配架 $4950
之前睇過都係想買皮帶 但配落袋麻麻 最後買咗布strap

個袋係Baguette 呢個size兩萬幾好似

突然覺得自己係Fendi專家

不要再說了

絲打，除左peekaboo (買唔起住)，fendi仲有咩推介，覺得佢越睇越靚

呢個前日去食lunch見到有個中女孭孭
不過佢著到好formal 但又斜孭個袋
成個感覺好奇怪

我都想買Peekaboo

我自己暫時冇其他Fendi袋係好想好想買個種
但呢2款係啱心水嘅

前者番工出街用都得 可以配strap & keychain
加重玩味 出街著型d都用到
但加下加下就會好貴

後者我鍾意個logo唔知點解好鍾意

同埋依家睇衫款鞋款多
上季d秋冬啡色燒著咗我好靚

你咁講搞到我都燒燒地
等我個fd七月去英國都叫佢幫我搵下先

其實稍為靚少少既袋都多蝗孭 好難避得晒
最緊要係自己孭得好睇過佢地

我知幾隻
但太易花我放棄左

我都睇中第二個
真係好鐘意個logo
但身邊個個都話唔靚

鐘意呢2隻色

啡色靚
我係睇中啡同黑

但理智地諗 係好普通

孫藝珍同款

多謝絲打你覆我
不過呢個扣配啡色真身睇好暗 其他色會好睇d

絲打你真係好似fendi專家答得好詳細
最衰我p牌正唔到你皮
Burberry個ba仲sell我個皮靚好彩無比佢氹到

因為我有三四個fendi
用咗咁耐都冇花
不過可能都關點樣打理事 我自己手袋最多用一個禮拜
用完入番stuffing and dust bag

不過落雨我會由得佢淋雨如果想kepp耐d
淋完雨記得印走d雨水

買咗small or large?

北韓用Fendi我一直都諗佢d outfit會唔會因為係北韓所以係批發平衫 所以冇留意d袋

不過 徐丹有用delvaux

得ifc有celine咋 唔好去錯

想問下大家會點揀
1. Goyard mini Saigon $ 18500 黑 或 啡黑色
2. LV dauphine $22600

可唔可以講埋原因 Thank you

其實戲入面無用 宣傳姐
返南韓先狂用名牌
Btw個字型好靚

你啱
依家冇乜大陸人睇 絲打可以去專門店試下

反而想知 呢啲手袋 係sponsor 定 個Artist私房野 還是劇組真金白銀俾錢買

你竟然會比佢淋雨
成日睇po話d袋一淋雨d皮就會掰掰 所以我都觀望咗好耐先諗住落手

俾你講完有得配strap後，即刻覺得啲袋有唔同玩法幾好

landmark?

[url]咁ok 既！到時等結果！應該係10號到有[/url]

我覺得Sponsor多 Hermes 就應該私伙多

我鐘意mini Saigon 個款好襟睇 最重要係佢超輕
啡黑色好靚呀不過$18500咁平嘅？我果次去睇灰色要二萬買千幾

請問各位絲打點睇依個lv袋？
見專門店成日話冇貨

自膠二萬四千幾

有睇到 但又覺得small可愛好多

farfetch我同我朋友都試過盗用信用卡

肯定sponsor啦 嗰到最多幾十萬 小財不出大財不入 仲要套戲咁紅 啲觀眾買同款嘅威力不能忽視 特別係大陸人

邊洗啊？港紙一萬二千幾咋wor

謝謝

之前來自星星的你全智賢果對Jimmy choo都俾大陸人瘋狂搶 韓劇既威力好勁
同埋好似有啲非sponsor會遮logo

孭住會唔會太厚
想買人生第一個Chanel +1
呢個好抵但好似classic款好啲咁

Sorry自膠睇錯quote ，以為你地講緊Celine

咁得人驚 我啱啱幫屋企人碌咗個chole袋仔

mini saigon 啡黑色
個款高貴d 同埋個handle拼落去係一個點綴般既highlight 即刻young o左

LV呢個款就有少少土豪味 淨色好d

係 成二千幾加幣

不嬲都係個人土唔土豪，唔係個袋土唔土豪

學jb話齋，有d人就係「成雞野放喺你身上都有d流四」

好靚好得意

睇上面佢哋話已經俾人留曬貨佢哋睇babycondum

咁多 即刻好驚
諗諗吓farfetch比錢又好似真係無要經過3d認證

想求問各巴絲
想買個A01113 chanel small flap bag比老婆
其實點買先會最平
我見香港官網建議售價36600
咁歐洲會平幾多？
代購又唔敢搵
求指教

[燒錢台] 手袋分享區(12) 請善用不推文回覆

開左新po
1001左就過去啦